點解”灌籃高手SLAMDUNK”玩玩具都咁多人支持？

點解佢係神作？
點解咁多連登仔笑籃球係玩具都有人支持？
點解無人話足球小將 踢出我天地先係神作？
咁兒戲既運動點解唔鬧 因為動漫區無得圍爐？

講真 球類運動黎講 足球認第二 邊個敢認第一
講世界性 觀賞性 籃球的確係差得遠
但唔尊重一種運動 就係你地太低質

講黎講黎 籃球係玩具又係三篤屁
周街行路crossover 扮射波 左fing右fing
開冷氣做運動 用手玩有幾難
屈高運動 黑人運動

第一 講得啱
如果有條友無啦啦喺度做啲動作真係好弱智 但佢無整到你阻到你 講真關你咩事 咁都可以笑玩具 踢波既真係咁低質？同埋唔好一竹竿打一條船 周街都有人打波 係咪成條街都做緊動作？

第二 係室內開冷氣有幾奇？室內球類運動起碼十幾二十種 果堆係咪玩具？室內五人足球係咪玩具？何況我地係室外打波 FIBA 3v3都係室外

第三 用手玩 好易玩 有幾難？
直接證明講出口既人智商有幾低 知唔知有幾多種運動係用手？同埋唔好講埋啲廢話 所用運動都要技巧 你估係你咁無知以為唔洗練？

第四 大部份嘅運動 身形優勢不嬲都佔好重
而籃球係好食身高嘅運動 所以其實有咩好講
排球 甚至係足球都需要 頭槌都有優勢啦

第五 黑人跑得跳得 籃球的確好適合佢地
我都好羨慕足球可以有唔同國家競技
唔似籃球得美國 足球事實係盛世好多

講咁多不如直接話籃球無得賭波好過啦

以前得d波台假膠癲佬 笑下9up下藍波玩具
依家就有一班連登足球撚 不斷開po屌籃球
撩事鬥非唔識尊重 引到一班籃球撚互屌
大家鬧黎鬧去 踩低人哋爭第一 仲細？
大佬 你係香港最常見 唔係足球就籃球啦 咁都好屌
依家做運動咋 咁都要搞分化
你地係夠姜嘅就去人哋籃球場嗌玩具撚

當你話人玩具 唔識尊重嘅時候你自己都係玩緊玩具

希望你地唔好降低足球質素 有心就去踢波啦
連登太多人留意 我唔想真係有啲戇鳩仔真人出黎笑人玩具 做運動之餘 仲要學識尊重啦

我知道連登足球人數眾多 負評都難免

樓主我表弟黎 佢輕度弱智
我代佢同大家講聲對唔住

男兒當入樽啊支那仔

喺連登講籃球好係死罪 樓主你死硬啦

本來仲以為籃球友特別on9係講下笑...

樓主你估下連登咩人為主

班死毒撚呀嘛
大佬呀波台嗰班所謂足球手足真實世界分分鐘未踢過波呀

籃球幾好
要練心肺肌力 又有身邊碰撞 講團體合作
要批鬥不如搵啲唔似體育運動既所謂運動黎搞好過
例如飛鏢 桌球

無可否認既係連登足波人係好齊心

跟漫畫譯名 你岩

爆旋陀螺夠多人睇啦，咪又係玩具

藍波狗..真係丟人現眼

灌腸高手?
你老母支那賤畜死去做鴨啦

好似已經無野好講

垃圾「灌籃高手」
死開啦

教練 我想踢波

估唔到 理性討論就靜到拍蚊

玩玩具都叫自己高手

無言以對了

上連登勿認真

踢出我天地聽到主題曲已勁唔想睇落去 唱得勁撚難聽

樓主上連登咁認真做乜
都係網上得個up字跟風笑下姐
幾時聽過現實傾計會真係有人屌籃球係玩具

樓主既表達能力好令人擔憂

真係有人會話你有玩玩具呀

好多都係跟風講笑講
你何必同班假膠認真

見到有啲𡃁仔真係認真講

其實你篇野同個標題有咩關係？

籃球not藍波

邊忽見到多人支持
拎卡通片做例子藍波撚會唔會太柒

因為現實傾計冇人會傾籃波 根本不值一提

因為你上緊連登
你估波台玩膠嘅會員真係識踢波咩

你地班所謂足球撚 或者矮撚 唔好唔開心
因為運動競技本來就好講身體質素
無奈連登太多自稱米八但冇米八既人
呢啲垃圾連登仔去到籃球場只會被籃球撚狠狠咁蹂躪
流到成臉都係馬尿
可能基於呢啲陰影之下
你地又去哂踢足球睇足球
可惜足球唔講身高一樣要講技術
去到足球場你地一樣被人侮辱到成地玻璃碎
繼而上黎連登發洩
我明白 呢啲陰影真係可以改變你地好多
令到自卑既人變得咁狂妄
最後講一句 在座各位足球撚 都係垃圾

咁點解上網又咁多人要攻擊不值一提嘅籃波

出面又有人嘈交 推一推先

理性分析後 無地方攻擊籃球係玩具啦

打拳最好，又用手又用腳，配晒磅數公平對決
球類運動係比女人玩

以前有打 但真係好傷好攰 又要勤力操拳
之後放棄

連登=金鐘仔
講咁多哂氣

其實係太多足球賭徒

波台狗都好理
狗都唔屌 一鳩block柒晒佢咪算

即刻駁咀

你表弟係咪讀恒大？